Trump長子公開與俄律師電郵 顯示一心想攞希拉莉黑材料

美國《紐約時報》披露總統特朗普的長子唐納德密會俄羅斯女律師後，唐納德周二（11日）在twitter公開與安排會面的公關之間電郵內容，希望事件「全面透明化」。曝光的電郵內容顯示，唐納德得悉有人可以提供希拉妮的黑材料後似乎頗為雀躍，表示「我很喜歡（I love it）」。

《紐時》披露唐納德去年6月與俄律師韋塞尼斯卡亞的會面，指他希望取得其父競選對手希拉妮的黑材料。唐納德及後在twitter公開與會面安排者戈德斯通聯絡的電郵截圖，稱是「所有相關內容」，當中與報道的大致相符。

從截圖可見，戈德斯通當時在電郵中提及該律師時未有明言其名字，僅稱其是俄羅斯政府律師，可提供「一些希拉妮與俄羅斯交易的官方文件及資料，足以讓她入罪，對你父親會十分有用」，又指資料「非常敏感」，因是「俄羅斯政府對特朗普的支持」。

根據電郵內容，唐納德顯得對希拉妮黑材料十分有興趣，他寫道，「如果你說的屬實，我很喜歡。我們應該找時間見面，最好是在今年夏天」。

唐納德起初解釋，會面是傾談已中止的美國人領養俄國兒童問題，後來才承認事前得悉該律師可能有對特朗普拉票活動「有幫助」的資料。

媒體報道稱這名女律師是韋塞尼斯卡亞。她接受NBC追訪時，表示自己與克里姆林宮並無關係，手中也沒有所謂希拉妮「黑材料」，去年與特朗普競選團隊會面時沒有提供任何不利於希拉妮的情報。

民主黨人顯然不認為這件事可以就此放過。希拉妮競選搭檔凱恩說，唐納德的行為可被歸類為叛國罪，「我們不能超越法律界限」。

參議院情報委員會的兩黨成員均要求唐納德前來作證。唐納德表示，願意與情報委員會配合，將自己所知情況如實告知。他表示，他和韋塞尼斯卡亞見面一事，事前並未告知父親。

副總統彭斯周二與總統像滾雪球般的通俄醜聞保持距離，表示對特朗普兒子密會俄國女律師一事毫不知情。

原來俄妹約Trump Jr.上去時係講明會畀希拉莉黑材料
其實Trump營係咪畀俄羅斯set up, 幫得佢上去, 又留低呢啲歷史, 可以隨時放出來undermine返佢成個presidency

黑材料黑材料

與此同時, 個俄妹喺俄羅斯權力鏈又只係最低層
所以又可以公開話唔關Kremlin事
雜大大識閪捉棋, 普京呢啲先至係真正棋王

最新係講緊個lawyer 係Obama 插入去

唔理個律師咩底都好, 而家搞到咁大都係多得佢個仔
自己tweet哂出來